有冇人覺得d狗公賤男就食咁多女

自己正正經經就一條女都冇
浪費左咁多年青春時光
好唔抵？

臭雞想搵人埋單個陣就會搵返正經既你

咁咪好唔抵囉 心理唔平衡

邊有女未玩夠既時候會中意正經男仔

主要遺憾係浪費左自己青春

有既 不過唔會識到
除非好似狗公咁周圍搵

後生仔係應該談戀愛 好sweet既感覺

我覺得計食女數冇乜意思
人地所謂食女 都係食啲easy既女仔（唔計呃人隻豬嗰種） 又唔係真心發展一段關係

唔一定架 佢地一樣會溝到唔easy既女仔
而正經男就直頭完全0機會溝到

Me2 香港地冇資產真係好難識女仔

實有女仔接受到既 唔會個個睇錢

正正經經= 毒到出煙 成身油既大毒撚

咁你要咁假設你玩撚曬啦

樓主果種正經係咪覺得自己好正，諗住俾女溝

不主動不抗拒

自問真係正常男

正經係指唔會濫識女仔果類仔
不主動不抗拒係真 但都冇機會有得抗拒

又係月經post

睇過？

講真
香港地唔主動根本唔會有女理你
除非你高大靚仔

有女鐘意內向男

內向高大靚仔男

因為你唔夠bitch

唔信就算！

係。。。 女性朋友都係得小貓一兩隻 仲要極極極少講野

睇過先信

點會小女仔fd 係咪性格問題

冷靜啲

運氣問題姐

因為以前中學唔同女仔玩 大學讀果科又冇女
另外我對佢冇興趣既女仔我根本唔想搵佢
所以就少女fd

收到

唔啦 10分有5分果類樣

巴打真心講一句 你抱住呢種心態好難有女
,惡性循環黎

咁要用咩心態？

香港咁女多 總有一個岩 無需抱怨

因為女人有9成都係雞 雞係鍾意狗公賤男

樓主有過鍾意既對象但對方嫌你太正經?

姐係等啦 咁等到30歲都得了

我估6-7成

正經唔係話成個傻仔咁 係指唔似狗公咁
不過我唔係好識同女講野
平時同朋友講野就好好笑

你抱住呢種諗法就仆街啦 溝唔到女就怪女人多數係雞
諗下自己要求咩質素既女仔 係咩場合度認識
一味鐘意樣靚身材正脾氣好既 人地身邊大把選擇點解要揀你

你好趕咩

都要啲女受溝

事實上好多女人都受口花花

你同佢地講正經野 聽佢地感受 只會當你好朋友

咁你咪反省下點解人地識到你識唔到
我就覺得係因為佢地識包裝 player識甜言蜜語 扮晒野咁關心氹到落疊 畀到sweet 既感覺對方
至於你口中既正經男 我唔知你個定義係點 但識包裝既player比人個感覺係好過木木獨獨沈悶既人